你地中吾中意逗比妹？？

我覺得女人要有Ｄ逗比甘樣相處先至舒服
起馬吾會甘容易dead air
逗比真好666666

( Show Blocked User - 成全 )

( Show Blocked User - HMN )

睇左成3次先get 到咩逗比妹 , 原來係講豆皮妹

重口味到你

你語癌？